黎明行動就算多人 成效都開始下降 建議大家回下氣先

主動休息 好過玩到滑牙

休息黨黨員你好，多謝你嘅意見！
中共會俾個政協你做架啦，加油！

下階段戰場係連儂牆

推

To Mon post狗：

不如你估下我地聽日會行動定休息？

其實係令到唔少淺黃立場嘅人反感